單車徑大帝: 跪低

睇左未

推上報

拿
今次我十卜大帝啦
條仆街唔睇路撞埋人到一定唔岩

好明顯係大帝呠佢先 佢報復

大帝雖然出發點係好
不過你平時過馬路都會衝紅燈啦
又唔洗咁惡既
有D行人又未必有心行過單車徑
不過果個跑步撚係有心撞落去
撞完仲要串77 話SAY左SORRY 戴頭盔
係抵屌既

嘩，單車撚惡撚到，初頭又用d小學雞語氣笑人繼續跑 傻仔
[/size=3]

跪低!

嗌跑低果下笑到失控

佢如果真係跪 會唔會中聲講含撚

含撚

條友係要跑單車徑
係抵屌，之後唔仲忿氣撞人，我唔信佢冇心啊

呠佢好合理喎

其實咪報lo
做咩唔報

有去警署 次次警署都係隔黎 青山同屯門

其實如果大帝考車牌都係咁做，睇下考牌官屌唔屌到佢上天